黑警咪再製造民怨啦,你地咁仆街,我地11,12號好撚難唔出黎

記者影撚住都做咁多仆街野....